其實賣手機係咪好好賺？？

講緊三星 sony果d

見d機跌價咁快

咁原本個利潤咪好高

係！各位網友！ 政權打手入黎維穩啦